Un lieu avec un grand bassin d’eau où les habitants viennent faire de l’exercice et s’amuser. Il y a un espace bien-être avec une installation adaptée (invente-lui un nom et une description rapide en une phrase).